# Tarea Pthreads
Darieth Fonseca Zuñiga, B62738
explicacion....


Resultados del pipeline:
El programa test.c escribe dos archivos que se escriben con un valor de 0 si se ejecutaron ambas operaciones de manera correcta, si esto no ocurre, se escribe un 1. Sabiendo esto, se revisan si dichos resultados generan un valor de 00, lo cual significa que ambos archivos tienen un 0, por lo que se garantiza la correcta ejecución del programa.